有無娛樂台ching報名 produce 101 japan...

出道話唔定可以同izone同台...
近距離見到牙演....

我有奈子身高, 油膩produce年代個鼻, 仁美面豬登, 牙英落咗妝對眼

啱啱wtsapp左花姐問可唔可以cut晒我啲鏡頭...
希望全民造星無左我都可以繼續大發

unfollowed

jyp派我去john

小哥哥你有無食煙飲酒校園欺凌？

扯皮條販毒強姦都做埋

centre

漏左十三碎...

油膩idol school 時期所有野

挽留...